[問巴打] 男人未到30歲就甩頭髮要食藥 係咪有病？

求指教

唔係

好多人讀書都甩 就30 差唔多啦

荷爾蒙問題

DNA

去活髮中心見大把後生仔女做treatment

見唔少啦。。。